窮人真的唔好生仔

生女咪得

岩呀 生女起碼有2次投胎